坐巴士最正唔係位靚女隔離

而係坐佢後面
可以隊個頭埋去嗦佢浸體香
仲可以一邊嗦一邊打丁，ff屌緊佢

坐旁邊無得狂 後邊做乜都得

唔係體香黎 洗頭水黎 你打緊既飛機係洗頭水加沐浴露加柔順制既味 少數女會有體香但只有極近距離先嗅到 綜上所述 你可以拎枝洗頭水 溝埋指定牌子既沐浴露加上一小杯既柔順制 對住個洞進行摩擦動作

唔好篤破啲死毒撚既ff啦

係坐喺靚仔後面

屌完來係你

最正係佢坐係你個頭到 咁你就可以瘋狂由下方索佢體香

咩嚟？精蟲

直接坐爆佢啦

唔同人用出嚟嘅效果都唔一齊